18歲，有咩一定要做

小弟今日終於18，有咩可以做，我淨係買左六合彩

btw.五大訴求，缺一不可

愛

入境處身份證

入戲院睇三級片

不過我諗你應該四級都睇過

無女

其實冇咩要做 繼續同大家撐落去就夠

好難無睇過

follow你先

小驚

依家邊個18歲前未睇過，

考車牌

聽日出嚟銅鑼灣

有諗過 🤔但貴。。。

其實冇咩咁特別
只係你唔再係小朋友 要面對更多壓力同難關
同埋老左

申請公屋…特快嗰隻…

呢個真
唔可以再傻下傻下

點解唔follow我 我咁想同你做朋友！

點樣有得特快

做選民,踢走建制

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

佢名好聽

溝女

首先要有目標🤦

班上嘅女神

無女神

我都結束了十七年嘅單身生涯，進入第十八年嘅…………

總有機會的!

生日快樂！

多謝🤤

揀兇宅，快啲上樓，再綠表抽居屋！

ohno 原來連登可以show emoji！！！ 🤯

有啲驚凶宅 聽得睇得多靈異嘢

登記做選民

好多人爭㗎，冇嘢驚得過窮，我當年細乜都唔識，而家乜都冇捱貴租呀，千祈唔好好似我哋咁！

如果你驚就聽日好申請，等上樓要10年，祝你生日快樂呀！

你依家有冇申請緊

18歲啦
夜晚出街畀人查身份證都唔驚
夢遊可以留耐啲

利申一樣 今年18

做咗幾年嘢入息已經會超額變到冇資格申請，而家私樓又唔夠首期，居屋年年抽唔中。

多謝！ and 明白！

祝你好運！

無女都可以

有 今日同我岀銅鑼灣行街

賣屎窟

我都驚自己入息過

飛機杯打丁

快啲計清楚，影響一生㗎！

做咩工先唔會過 28歲個人工正常都會過啦

我有朋友好多年前係搵到10000蚊一個月嘅工做足十年等上樓，你可能要同一樣白表抽居屋喇！

搵高級交際花